洛佩斯告诉《刀锋报》，她的母亲和休尔塔的兄弟能够参加葬礼。蒂华纳当局批评对变性妇女谋杀案处理不当|迈克尔·K·拉弗斯| 2020年9月17日|华盛顿
可怕的是，她的哥哥在她为父亲举行葬礼时去世了。最后一个酒吧|尤金·罗宾逊| 2020年9月15日|奥齐
从周一起，所有六人以上的社交聚会在英格兰都将被视为非法，不包括在工作场所、学校、婚礼、葬礼和有组织的团体运动中的聚会。随着英国冠状病毒检测系统的斗争，卫生部长指责了太多的“不恰当”的测试——David Meyer 2020年9月9日的《财富》。
道奇队在1947年签下杰基·罗宾逊，打破了联盟的肤色界限，是最后一批拒不加入的球队，球队的前厅部认为国王的葬礼在比赛开始时就结束了。为什么种族正义的罢工始于密尔沃基雄鹿队和NBA |尼尔·佩恩（Neil。paine@fivethirtyeight.com)2020年8月27日第五届第三十八届
由于担心病毒，她和她的父母都不能参加这个小型葬礼。冠状病毒对拉丁美洲人的打击更大，这要归功于一场完美的不平等风暴| Maya Srikrishnan | 2020年8月12日|圣地亚哥之声|
然而，即使在葬礼抗议之后，德布拉西奥在向一批新兵讲话时也遭到了嘘声和质问。我们需要我们的警察比这更好| Nick Gillespie | 2014年12月31日| DAILY BEAST
周日不上班的人几乎肯定会参加刘翔的葬礼。警察家庭在纽约警察局毕业典礼上布德·布拉西奥|迈克尔·戴利| 2014年12月30日|每日野兽
正如州长所引用的，葬礼上最真实的话是年轻的贾登的话。2014年12月28日，《每日野兽报》，数千名警察哽咽着泪水向倒下的警官拉莫斯|迈克尔·戴利|致敬
卡斯特罗实际上飞到了蒙特利尔，在2000年为深受爱戴的加拿大总理皮埃尔·特鲁多举行的葬礼上担任了一名送葬者。加拿大♥ 古巴刚刚变得复杂了| Shinan Govani | 2014年12月22日| DAILY BEAST
就他而言，他们正在准备他的讣告，他不想参加葬礼。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
他穿着漂亮的长袍（因为现在是夏天），正在准备他的葬礼演讲。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
葬礼结束后，他们回到他们荒凉的家，看到空摇篮，雷蒙娜崩溃了。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
当最后的斯卡罗被烧毁时，葬礼进行曲开始了，所有人都分散到他们的家中。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
我不用说，他的葬礼有来自王国各地的铁路工人参加。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
但是，曼迪·安拉住她，低声说：“你不能让你自己参加你妈妈的葬礼吗？我们是唯一的送葬者吗？”